\begin{enumerate}[a)]
    \item Offensichtlich gilt $-x \in \R \backslash \{0\} \Leftrightarrow x \in \R \backslash \{0\}$:\newpage
    \textbf{Achsensymmetrie} $f(x)=f(-x)$
    \begin{align*}
        e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1} &= e^{-4(-x)^{-4}+5(-x)^{-2}-1}\\
        e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1} &= e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        1 &= 1
    \end{align*}
    Die Funktion $f$ ist somit achsensymmetrisch.\\
    \textbf{Punktsymmetrie} $f(-x)=-f(x)$
    \begin{align*}
        e^{-4(-x)^{-4}+5(-x)^{-2}-1} &= -e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1} &= -e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        2e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}& = 0
    \end{align*}
    Da für kein $z \in \R$ der Term $e^z=0$ wahr sein kann, gilt dieser Term nicht und somit ist $f$ nicht punktsymmetrisch.
    \item
    \begin{align*}
        \lim \limits_{x \rightarrow \infty} f &= \lim \limits_{x \rightarrow \infty} e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        &= e^{\lim \limits_{x \rightarrow \infty} -4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        &= e^{-4 \cdot \lim \limits_{x \rightarrow \infty}x^{-4}+5 \cdot \lim \limits_{x \rightarrow \infty}x^{-2}-1}\\
        &= e^{-4 \cdot 0+5 \cdot 0-1}\\
        &= e^{-1}\\
        &= \frac{1}{e}
    \end{align*}
    \begin{align*}
        \lim \limits_{x \rightarrow -\infty} f &= \lim \limits_{x \rightarrow -\infty} e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        &= e^{\lim \limits_{x \rightarrow -\infty} -4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        &= e^{-4 \cdot \lim \limits_{x \rightarrow -\infty}x^{-4}+5 \cdot \lim \limits_{x \rightarrow -\infty}x^{-2}-1}\\
        &= e^{-4 \cdot 0+5 \cdot 0-1}\\
        &= e^{-1}\\
        &= \frac{1}{e}
    \end{align*}
    \begin{align*}
        \lim \limits_{x \nearrow 0} f &= \lim \limits_{x \nearrow 0} e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        &= \lim \limits_{x \nearrow 0} e^{-x^{-4}+x^{-2}-1}\\
        &= \lim \limits_{x \nearrow 0} e^{-x^{-4}+x^{-2}}\\
        &= \lim \limits_{x \nearrow 0} e^{-x^{-4}}\\
        &= \lim \limits_{x \nearrow 0} e^{-\frac{1}{x}}\\
        &= 0\\
    \end{align*}
    \begin{align*}
        \lim \limits_{x \searrow 0} f &= \lim \limits_{x \searrow 0} e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\\
        &= \lim \limits_{x \searrow 0} e^{-x^{-4}+x^{-2}-1}\\
        &= \lim \limits_{x \searrow 0} e^{-x^{-4}+x^{-2}}\\
        &= \lim \limits_{x \searrow 0} e^{-x^{-4}}\\
        &= \lim \limits_{x \searrow 0} e^{-\frac{1}{x}}\\
        &= 0\\
    \end{align*}
    \item Es gibt keine Nullstellen, da für kein $z \in \R$ der Term $e^z=0$ wahr sein kann.
    \item Wir beginnen mit der Ableitung von $f$ indem zuerst die Funktion dafür in $f_1(x)=e^x$ und $f_2(x)=-4x^{-4}+5x^{-2}-1$ zerlegt wird.
    Diese sind nun einfach zu $f_1'(x)=e^x$ und $f_2'(x)=16x^{-5}-10x^{-3}$ ableitbar und per Kettenregel wieder zu $f'$ vereinbar.
    \begin{align*}
        f'(x) = e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1} \cdot (16x^{-5}-10x^{-3})\\
    \end{align*}
    Um nun die Nullstelle zu finden, muss eins der Produkte $f'_1(x)=e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}$ oder $f'_2(x)=16x^{-5}-10x^{-3}$ equivalent zu 0 werden, sodass $f'(x)=0$ gelten kann.
    Wir wissen bereits, dass $f'(1)$ dies nicht erfüllen kann, also müssen wir uns nurnoch $f'_2(x)=0$ anschauen.
    \begin{align*}
        0 &= 16x^{-5}-10x^{-3}\\
        0 &= \frac{16-10x^2}{x^{-5}} &\cdot x^{-5}\\
        0 &= 8-5x^2 &/2\\
        0 &= 8-5x^2 &+5x^2\\
        5x^2 &= 8 &/5\\
        x^2 &= \frac{8}{5} &\sqrt{...}\\
        x &= \pm \sqrt{\frac{8}{5}}
    \end{align*}
    Nun müssen wir für die hinreichende Bedingung $f''$ berechnen, indem wir $f'$ in $f'_1(x)=e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}$ und $f'_2(x)=16x^{-5}-10x^{-3}$ aufteilen.
    Somit ist $f''_1=f'$ und $f''_2=-80x^{-6}+30x^{-4}$, welche wir nun mithilfe der Produktregel zu $f''$ kombinieren können:
    \begin{align*}
        f''(x)&=e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\cdot ((16x^{-5}-10x^{-3})^2 + (-80x^{-6}+30x^{-4}))\\
        &=e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\cdot (256x^{-10}-320 x^{-8} + 100x^{-6} -80x^{-6}+30x^{-4})\\
        &=e^{-4x^{-4}+5x^{-2}-1}\cdot (256x^{-10}-320 x^{-8} + 20x^{-6} +30x^{-4})
    \end{align*}
    Nun zur Berechnung der hinreichenden Bedingung:
    \begin{align*}
        f''(\sqrt{\frac{8}{5}})&=e^{-4\sqrt{\frac{8}{5}}^{-4}+5\sqrt{\frac{8}{5}}^{-2}-1}\cdot (256\sqrt{\frac{8}{5}}^{-10}-320 \sqrt{\frac{8}{5}}^{-8} + 20\sqrt{\frac{8}{5}}^{-6} +30\sqrt{\frac{8}{5}}^{-4})\\
    \end{align*}
    Da alle Vorkommnisse von $x$ unter einem geraden Exponenten stehen, wissen wir, dass $f''(x)=f''(-x)$ gilt, was auf die Achsensymmetrie beruht.
    Außerdem, da wir uns nur für die Ungleicheit zu 0 und dem Vorzeichen intressieren und $e^{-4\sqrt{\frac{8}{5}}^{-4}+5\sqrt{\frac{8}{5}}^{-2}-1} > 0$ gilt, müssen wir diesen Teilterm nicht weiter betrachten.
    \begin{align*}
        f''_3(\sqrt{\frac{8}{5}})&=256\sqrt{\frac{8}{5}}^{-10}-320 \sqrt{\frac{8}{5}}^{-8} + 20\sqrt{\frac{8}{5}}^{-6} +30\sqrt{\frac{8}{5}}^{-4}\\
        f''_3(\sqrt{\frac{8}{5}})&=\text{something below zero}\\
    \end{align*}
    Somit wissen wir, dass es sich bei den Extremstellen um zwei Maxima handelt.
    \item Es ist offensichtlich, dass $f(x)$ für $ x\in \R \backslash \{0\}$ stetig ist.
    Außerdem wissen wir, dass $\lim \limits_{x \searrow 0} f = \lim \limits_{x \nearrow 0} f = 0$ gilt, womit die Stetigkeit in 0 gegeben wäre.
    Somit können wir $g$ wie folgt konstruieren:
    \[g(x) = 
    \begin{cases}
    f(x) & , x \neq 0\\
    0 & , x = 0
    \end{cases} \]
\end{enumerate}